［DC綜合 #13] Zack Snyder's JL, Infinite Frontier

lm

希望JL Snyder Cut真係可以完左Snyder-verse日日話要搵翻Snyder拍DC真係好煩

終於唔使剪頭髮

客串5分鐘畫面 唔要佢搞咁多野

唔會已經開始要求緊restore snyderverse
唔通睇wb拍黑鬼超人？

唔明點解外界講到Shazam好成功 票房普通 拍得唔係特別好 又唔係差 但比較兒童向

$100m成本，$366m票房，算好好了。BOD成本差不多票房得$200m

事實上gotg2 d action scenes似係有參考過mos
Wandavision d fight scenes 都有幾分似

我個反應係對口裡說不姐
一直多人屌Zack嘅位都唔係打鬥

日前接受《DC Cinematic Cast》的播客節目訪問的查克史奈德，被問及《正義聯盟》哪個版本的劇情才是被視為 DC 電影宇宙正史的發展時，史奈德雖直接給予了肯定的答覆，但這個答覆恐怕會讓不少厭惡院線版的粉絲失望：

「這問題很有趣，對 DCEU 來講，無論它現在還算不算 DCEU（意指 DC 電影宇宙已轉型為多元宇宙，走向已和史奈德先前的規畫不同），這三部曲（指《超人：鋼鐵英雄》《蝙蝠俠對超人：正義曙光》《正義聯盟》）有點像是演變成以某種方式自成了一格，就好像現在已經變成是個獨立的存在了，而這決定權真的不在於... 你知道的... 我曾經說過，而那也是實話，我沒有特別的意思，並沒有想引起爭議，但你知道的，對華納兄弟而言，這部電影，我的《正義聯盟》，並不是正史，喬斯威登的版本對他們來說才是正史。在他們的認知裡，那部才是正史，而我所有拍的都不算。」史奈德解釋。

史奈德繼續補充：「所以這種關係很有趣，而我也之所以接受，是因為我覺得這是能讓我完全擁有自主權地製作這部電影（指《查克史奈德之正義聯盟》）的唯一方法，因為我承認且同意這部電影並不是正史的事實。」

但史奈德也明白，這必定會讓許多粉絲感到失望：「我能理解這種挫折感... 如果有人為此感到挫敗，我也不會要你別因此感到挫敗，這沒有關係的，我也感到很挫敗，所以我只會說，就把它當成 DCEU 有個截然不同、更宏大、更好的構想往不同的道路前進了。我對此真的無能為力，事情是這樣就是這樣了，這不是我的決定。」

又作對

有幾煩都係你自己攞嚟煩, 唔睇dc去睇marvel咪得囉

又要人2揀1
又係DC一定要Zack

應該冇得再玩, 除非超好反應

香港邊度有得睇

HBO GO 即係now 或者now e

冇叫你2揀1, 根本依家電影個宇宙己經成pat屎, wb 都唔會俾揀, 因為佢哋自己都唔知想點。

期待下The Batman同The Suicide Squad都得嘅

The Batman拍攝完成

希望拍出黎同Nolan 三部曲風格上有更大分別啦

兩個導演都唔差
由其matt導

希望拍到greatest detective出黎啦

起碼唔好爛先

vision嗰場啲分鏡動作都擺明一樣 好聽啲講叫致敬
講真野都咁多差評

頭先喺Reddit 見到
解讀話係Snyder cut

有班友睇Mos 就話fight scenes 拍得差 唔好睇
但當marvel 參考果陣就唔岀聲

我諗起當年舊登有人話睇到要捽白花油

比Fans 幫佢話事啦，我覺得Zack冇乜問題，繼續拍ok

DC universe 死到咁已經無咩想期待
正正經經睇埋JL當完左去算吧啦
我反而好期待robert pattinson套Batman

所以來預測一波黑子影評裡某些黑點出現的概率，純屬無聊之為，歡迎補充
1）畫面太黑 （100%）
2）CG感太強，特效不行 （100%）
3）敘事不行，劇情空洞（100%）
4）爆炸/武器特效太亮，閃瞎眼 （90%）
5）影片觀感好的原因是2017年影院版太拉跨（90%）
6）超人不笑，不是紅藍制服，表情猙獰，no my Superman。（90%）
7）反派就是個嚇人的CG怪物，毫無新意。（90%）
8）和2017版是相同的電影，只不過時長更長（80%）
9）攝影太過虛偽做作 （80%）
10）暴力鏡頭過於露骨，宣揚暴力 （70%）
11）女性角色衣著暴露過多，不女權 （70%）
12）電影時長過長，完全沒必要，讓人不適（60%）
13）4:3長寬比和屏幕左右的黑邊影響觀影體驗（50%）
14）有不少劇情漏洞（40%）
15）與漫威的復仇者聯盟3、4過於相似，疑似抄襲（40%）

留名睇會中幾多個

5,8鐵膽喎

太嚴肅 笑位太少

睇戲睇到要捽白花油，好明顯身體唔好啦

josstice league落晒架netflix hbo go想搵嚟睇都無 又話係canon

有d想係zs版出前重睇一次

重睇Bvs ultimate ver 好過啦

HBO go冇ultimate cut bvs

要係apple tv睇返

本系列中後續電影作品的最新拍攝檔期公開：

1. 執行製片人海勒姆.加西亞 (Hiram Garcia) 在國外媒體 的訪談中透露《黑亞當》預計將於今年四月在美國喬治亞州開拍。

有相關人士日前在社群平台 Twitter 發佈了幾張本片的片場照，圖中可見電影的佈景目前正在搭建之中。

《黑亞當》原定在2021年12月22日的上映檔期因肺炎疫情而撤除，新檔期有待公佈。

2. 根據 Screen Daily 的報導稱，《閃電俠》拍攝作業確定將於2021年04月26日在華納兄弟李維斯登展開。

本片將在2022年11月04日上映。

3. 飾演成年版妲拉.達德利 (Darla Dudley) 的梅根.古德 (Meagan Good) 在作客播客節目 The Carlos Watson Show 時，《沙贊！: 眾神之怒》拍攝作業有望在今年五月展開。

本片將在2023年06月02日上映。

4. Discussing Films 在一則報導中指出，《水行俠2》將在今年06月於英國倫敦開拍，拍攝假名為《涅克魯斯》(Necrus)。

「涅克魯斯」在DC漫畫中是另一座海底城市的稱呼，它是一個由名為「蒙谷」(Mongo) 的暴君所統治的軍事主義國家，過去曾經與亞特蘭蒂斯交戰。

本片將在2022年12月16日上映。

當年戲院睇
其實一半人睇完都頭暈

不過依加睇番覺得好正

WB 唔會俾權zack，而且太多電影plan好準備緊
Zack都已經越權過at&t到

所以就算係延續，都係hbo max入面

兩個dc宇宙競爭

Lantern!

黑人superman 留名睇票房收皮
Wb

睇比卡超會抽筋嗰班嚟

屌

troll

條友擺明玩野啦

見到都有兩三個都寫ironman
可能真係唔識分
好認真咁

Zaddy 撚狗

dc屌打marvel

身邊其實都真係幾多人唔識分

無跟睇漫畫一排 有無師兄介紹下infinite frontier？

之前仲以為future state會代替晒原本嘅書

係咪今晚12點就有得睇？

聽日下午3點
全球同步

拎假睇

《扎克.史奈德之正義聯盟》花絮攝影師西蒙.福斯特 (Simon Firsht) 通過社群平台 Instagram 宣布一支片長30分鐘的製作特輯將在03月18日與正片同步上架於 HBO Max，當中的內容包括導演扎克.史奈德 (Zack Snyder) 的個人訪談。

《查克史奈德之正義聯盟》（Zack Snyder's Justice League）距離正式上線倒數兩天之際，爛番茄新鮮度出爐，75 % 遠比 2017 年院線版本的 40 % 好上不少，讓眾多粉絲更為期待正片釋出的那一刻。

hbo go唔知有無

75都J

本身爛番茄已經無參考價值 大量傳媒/影評人有晒立場

已經有流出 on9

又曚又拆
等聽日買定爆谷睇HBO GO好過

華納醒未呀
快手拍2，3同mos2啦屌

WB：拍黑人超人

Nightwing漫畫終於好睇返

Aquaman too much water
Godzilla KOTM too much monster fight

btw 搖撚準備

有呀

想問下PS4有吿hbo go

好似無

Zack Snyder's Justice League l Digital Red Carpet Premiere

我試下用PS4 Browser入HBO Go先

用手機/電腦mirror過電視咪得

屋企唔睇電視 部野舊到無呢個功能
啱啱試左PS4 唔得
用App睇算

仲未入到去

Now E
唔好意思，我們收到HBO Asia通知, 其HBO GO系統發生故障，技術供應商已經搶修中，請耐心等候。

叫唔叫好事

ser廢定好撚多人先

Why not both

兩樣都係

on9...又要等

整乜９ 咁耐

網上睇緊，暫時感覺良好

仲load緊 睇住先

VPN飛撚左去台灣買Catchplay點知都無得睇

得了

點搞？

你用乜睇？

Club sim 買hbo go $48

HBO Go睇到了

720真係好On9蒙到嘔

J死
同Bvs一樣一堆伏筆
希望真係重啟嘅話
可以慢慢鋪返靚

點解好似唔係高清咁既？

點解整去屋企電視睇？

SnyderCut個戰士Feel返哂黎

Snyder Cut 入面快狠準好多，同 WW1/ WW2入面滿口愛與和平嘅形象差天共地

屌佢老味,好後悔睇咗1984

Spoiler alert

stepwolf眼仔碌碌好搞笑

Darkseid 反唔到轉頭

ben把聲好似有啲唔同咁 後面把聲好後生

post credit好明顯瘦啲咁 應該係補拍

請問香港睇到中字係咪得HBO go?
我唔係好敢起其他post問
好驚被劇透

Apple tv有冇？
邊度有得買？

等出碟

其實flash能力最強 作用最大 但套戲得佢見紅

Hbo go 有冇zack個訪問睇

係Now睇有冇得一次性？一定要join plan?

睇完感受係Zack Snyder啲戲真係好啱串流平台，睇下停下，用自己節奏睇就最舒服。如果迫佢cut短上戲院好難交待咁多野

好想睇Flash ,IT 個導演

淨係老爺尾場表現已經爭幾級
仆街Joss

明顯啦
頭套離晒罩

有冇人覺得荒原狼好撚似成奎安

食屎啦wb

若然係真，都係好事嚟！

華納真係訓醒先再算

幾時出MoS BvS JL Blu-ray合集

上HBO睇 頂住癮先

呢個version係的確理順咗啲情節同啲角色立體返
不過都費事同17版比較,佢又唔係上映version

同埋呢個version太多想像空間,俾10個人去cut做2.5-3 hr電影嘅話可以有10種cut法

其實點解咁多人見Knightmare Superman都話Injustice

其實屌佢套戲太長果d咩事 都講到岀口話係最後一套dc戲先一次過放晒咁多野入去 比fans j下 佢自己點會唔知4個鐘上唔到戲院 一大班人就懶係識睇戲話唔應該咁長 點點點咁 eg 超粒方

再睇返17版真係好Geoff Johns

老爺 Flash嘅角色唔再係on9

Aquaman套真言

換Aquaman做Hal就perfect

冇hal 搵黎搵去 就搵佢

超粒方已經走火入魔
乜都過份分析過份解讀
收錢賣廣告出哂面
套ww84廢到咁又隻字不提，一尾講背後好多根本唔存在嘅含意

JL對比起BvS係改善咗
但都係覺得Zack一次過想講太多野

Cyborg見到個世界超人係黑衫
Bruce見到個世界超人係紅藍

但zack今次就係自知之後未必仲有拍呢個系列，所以將所有自己鐘意同fans會鐘意嘅野擺曬落去，情有可原

Zack Snyder's JL> It's rewind time > 17 JL

canon問題解決

今次好似難得地好多好評喎 老實講尋日之前都有心理準備出完啲人屌 咪一鳩樣 但宜家反應好似幾好喎

發生過就係發生過 所有野都係canon

因為今套無曬bvs d哲學野 算易入口

事實係好睇咗
尤其係將閃電俠、鋼骨、蝙蝠俠上次被摧毀嘅形象救返生
睇完今次呢個版本
令我好期待閃電俠嘅獨立電影

個Barry都仲係好Wally
開始覺得Zack其實想用Wally

有少少關個17年反差事

同埋今次會睇嘅多數都係Zack fans/dc fans
所以接受到Zack 個種長到沉嘅文戲 同埋get到啲伏線

有左心理預期，好似入場睇Nolan都唔抱睇爆谷片心態去睇但四個鐘一般人應該頂唔順

你show 個code就得喇
啲啊姐未必知有呢啲code

原來係咁，唔該巴打

睇完好正
無左好多膠野成套戲順好多
亦加番好多合理野落去
例如點解之前個基地一個人都無

今個月都真係幾多野睇
WandaVision, JL, Falcon and the Winter Soldier, GvK

講套片太長係咩事
Cut開4部又話唔想
放番埋又話長

同埋呢次擺明無限制＋知道無後續，先放晒所有結晶入去

Zack都話想大家睇得開心同順先一炮過
已經俾埋7章方便你隨時停

我覺得係要同CW版做分隔

佢話可能整zack宇宙電影 , 唔撚洗俾d高層公司煩

但d版權唔係係華納到咩？

自己寫故事拍戲

HBO Go 無BVS ultimate 版

睇左一半
比Zack版三步曲翻生唔該

閃電俠嗰part絕對係所有英雄片最型moment之一
zack拍嘅三套都有呢啲型撚到癲嘅moment
MOS有超人學飛
BVS就有蝙蝠俠救瑪莎，神奇女俠救蝙蝠俠

ZSJL一開頭WW打terrorists都型到出汁

WW 第一次打荒原狼，用反手劍打型到震

嗱～如果正常呢套上先，根本係avengers 抄
可惜宜家係輸左

DC食錯藥？

Batman 由tom king 中段開始已經唔好睇

換咗人,好似好睇咗

睇咗1984
真係嘔血

大路batman故事咁 唔係特別好唔係特別差
加咁多真係on9
但係我望望自己個list
由每個月11，12本 下個月開始每個月得返6本
咁佢又真係加得冇錯

唔知仲有冇得跌呢

我得兩本, Robin同the Dreaming
買trade喇

宜家有無消息JL有無後續 我知本身有得睇已經係奇蹟 但真係比預期高質 好想睇後續 可唔可以繼續拍

無。但希望咁大迴響atnt 會出手

atnt可唔可以屌撚住warner

其實Atnt宜家係WB老闆定係大家咁高咁大？

ATNT 應該係老闆

唔想繼續發展snyderverse 因為Zack Snyder強項唔係呢樣野 只希望比佢完成JL個故事 比多4小時佢應該可以

另外如果有Ben Affleck Batman獨立電影/影集就完美

點會有後續 wb同zack都反左面，仲話舊版先係正統劇情

但依家wb老細中意zack嘛

喺Amazon撳咁咗本The Flash By Geoff Johns Omni vol.2

Michael Keaton 又話未必拍the flash

咁DC呢 點解好似無say咁?

DC 若果冇記錯，應該只係WB旗下一間漫畫公司

Zatanna 開戲？

連正義聯盟super 7都未搞掂，咁快就搞Zatanna

Hottoys

華納媒體工作室（WarnerMedia Studios and Networks）執行長安·薩爾諾夫（Ann Sarnoff）在《查克史奈德之正義聯盟》釋出後接受《綜藝》訪談，談論本片與 DC 的未來，本文節錄幾則訪談中跟本片有關的問題做翻譯。

為什麼決定發布《查克史奈德之正義聯盟》？
我們想讓查克有機會在 4 小時中完成他的願景，而這在戲院是無法達成的。我們很開心有 HBO Max 讓本片可以呈現。

ReleaseTheSnyderCut 活動進入到新階段，現在變成了 RestoreTheSnyderVerse，對此有什麼看法？
很感謝影迷喜歡查克的作品，而且我們很感謝他對 DC 的諸多貢獻。我們很高興他能讓他的《正義聯盟》面世，而這在一年前都還不在我們的計畫內。我們很開心完成了他的三部曲，我們同時也對正在籌備的多方面 DC 角色企劃感到興奮。

還會有更多導演版嗎？像是大衛·艾亞版的《自殺突擊隊》
我們不會推出大衛·艾亞剪輯版

安·薩爾諾夫自 2020 年 8 月起即負責華納媒體旗下媒體所有內容產出，包括華納影業、華納電視、HBO、HBO Max、透納廣播、孩童與家庭電視網（包含卡通頻道、DC Kids 等），她和負責 HBO Max 營運的安迪·福塞爾（Andy Forssell）一同向華納媒體執行長傑森·基拉爾（Jason Kilar）匯報。

其他關於 DC 未來計畫的訪談內容可見連結內原文

唔知佢係會咩形式回歸
但如果係做Flashpoint Batman我會想Comedian嗰個做多啲

佢係WB高層？係唔係可以唔理佢 宜家都係靠ATNT打救

眼尖的觀眾應該有發現到露薏絲·蓮恩（Lois Lane）的床頭櫃中出現驗孕棒，而片末在肯特農場的時候也可以看到露薏絲抬著嬰兒車，這都表明了她已經懷孕了。

而根據查克·史奈德（Zack Snyder）在 ReedBlend Podcast 的訪談中也提到，超人（Superman）在英雄公園（Heroes Park）也察覺到了露薏絲已經懷孕。

當初在德州達拉斯 AT&T 探索區所展示的《正義聯盟２》與《２Ａ》是 2015 年末的故事綱要，其中細節早已有所變動，查克在多個訪談中都有提到。

而且在三月展出前的二月底《浮華世界》（Vanity Fair）訪談上也有提到布魯斯·韋恩（Bruce Wayne）與露薏絲的感情線這個主意早已廢棄，而且當時所引用的原台詞是布魯斯愛上露薏絲且了解到拯救世界的方法就是復活超人，而且因為露如此，他認為只要組成了團隊，就可以脫下戰袍退休。

但很顯然地，在《查克史奈德之正義聯盟》（Zack Snyder's Justice League）中布魯斯並沒有這種想法。

露薏絲的孩子是與克拉克·肯特（Clark Kent）的孩子沒錯，但是沒有超能力。而且根據查克近期訪談中透露，他心目中仍然會是讓這孩子做為未來的蝙蝠俠，而芭芭拉·戈登（Barbara Gordon）會在空窗期代為守護高譚市（Gotham）的治安，未來也會成為布魯斯·肯特（Bruce Kent）的導師

然而近來網路上有些媒體在報導《正義聯盟》後續劇情綱要的時候，並沒有特別註明哪些是目前查克的想法，哪些又是多年前的原案，導致有些觀眾似乎有所誤會。

Thomas Wayne Batman

搵黑人做

要夠醜嘅

條條女都黑人你睇埋我嗰份

宜家應該Toby Emmerich個邊係惡d
因為HBO max個成績太差
搞到佢地失左勢

成班係到玩權力的遊戲
所以DC算9數啦under WB真係食得屎

其實如果今次掂應該繼續拍救返HBO Max啦 如果有得睇我唔介意淨係串流平台睇

黑人starfire?

用黑人做zantana 我即刻屌atnt老母

黑人Starfire, Jimmy Olsen, Iris West, Wally West
唔爭佢一個啦

唔爭在Constantine都揾黑人做

搵咗喇

唔撚係掛

仲有Hawkman

其實HBO Max仲有咩睇 你不如好似Disney plus咁拍吓啲高budget嘅DCEU劇 我反而想sub

HBO喎

The wire

兩套都完左了

好似話拍Green Lantern

game of throne拍前傳＆外傳

GL
JL dark
DC universe 果堆

一早講過WB唔會要Zack 版

'Black Adam': Pierce Brosnan to Play DC Hero Dr. Fate Opposite Dwayne Johnson (Exclusive)

好期待 希望有Henry大超同Shazam客串

估唔到呢套有咁多英雄出現

唯一既白人

Black Adam vs JSA

Dr Fate哂左啦隨時一套就比人Ko，明明可以搞dark universe

The rock唔係想搞JSA咩

Fate可以有幾代既

究竟拍shazam個陣，已經係諗住Shazam第時只會同black adam, Dr.Fate呢類角色 interact，而唔會同DCEU有關 但Shazam彩蛋又有大超

我覺得係17~19年華納高層洗牌+收購先搞到而家唔知點

Black Adam 套戲係咪講以前,唔同時代設定?

之前有講過Shazam 3先會crossover ，再者JSA應該係舊時代，未到現代。而且好似話會BlackAdam會介紹N金屬。

唔會，因為出得依班人即係遲早拍justice league DARK
如果套戲叫DARK入面成班黑人應該又trigger BLM

「不管怎麼說，正聯結尾裡我安排了一個綠燈俠，我也拍好了，他們讓我不要把他放在電影裡。我就想，我不會把有色人種從電影裡剔除，為什麼我不直接讓哈里(火星獵人飾演者)來演這個場景，這樣更好，更有意義，然後他們讓我不要拍。我只是說，「看，這就是我們拍攝的場景，夥計們，我們用綠燈俠拍的那場戲，我要的是我的電影，對吧?」所以這就是我們拍攝的場景.
那時我們沒拍綠燈俠的那一面，但拍了本的那一面，所以當我還沒拍綠燈俠的那一幕的時，只能把本的那一段重拍了(為了對接火星獵人的場景)」

「聽著，整個干預的概念來自於...他們(華納)總是對我說：「為什麼裡面沒有笑話?」「為什麼你不做我們告訴你應該做的事情?」「我們想要的是搞笑，輕浮的火星獵人，我不認為你拍的有多搞笑.」

「事實上我完全不知道為什麼他們讓我刪掉綠燈俠，我想他們的意思是他們不想我去拍約翰‧斯圖爾特綠燈俠，我就問他們說:「為什麼?」，他們說：「因為我們要拍.」我問他們你們什麼時候要拍?更別說你們完全可以選擇你們自己的約翰‧斯圖爾特綠燈俠，我選好了我的演員，你選你們的，然後我們讓粉絲來決定誰是綠燈俠，但最後我還是利用了這個局面，我告訴他們：「好吧，我把綠燈俠場景刪掉，但我必須拍攝火星獵人和噩夢未來的場景，因為這是你們不會去做的.」

Diamond係咪收得皮
DC之後連Marvel都唔用佢做distributor

之前同m記老闆傾過
佢話如果DC搞得掂 marvel見有賺都自己搞
咁Diamond就大獲

大家仲會唔會買實體美漫

冇停過

係網上買？

漫畫舖

N12買到宜家 就快十年

N52

仲可以有邊間

我就係唔肯定香港係咪就係得個1001間

銅鑼灣唔係有兩間咩？其中一間摺咗？

兩間

有人話batgirl會出現係benaffleck既Batman movie?
姐係會機會拍？

benaffleck 個batverse 幾可惜
限死咗無nightwing 無redhood
而家先出batgirl 好怪

batgirl 係會出嚟幫拖

而家bvs jl 寫到成個batfamily 好似全滅/從來唔存在過

前傳就sad end 後傳就怪忸地咁

但個重點係，Ben個個人Batman movie 會出現！？
我會好開心

為什麼裡面沒有笑話?」「為什麼你不做我們告訴你應該做的事情?」「我們想要的是搞笑，輕浮的火星獵人，我不認為你拍的有多搞笑.」

好智障

17年衰完都仲未知死 有著呢班高層真係RIP

今日SS trailer

唔講劇
戲都就快上kong godzilla, mortal kombat

隻Starro好好笑

鯊魚好QQ

King shark

原來係佢

Sylvester Stallone as King Shark in #TheSuicideSquad

King Shark套戲之後一定紅

咁大隻 仲係彩色

King Shark好撚正

套野一定要出R級

已經想佢出毛公仔
好有ted賤熊種反差萌

之前未知史泰龍做咩角色，原來係唔出真樣

隻海星乜料

一個harley quinn ，三個性格

低智king shark...

一定比人話抄groot...

都係harley動畫個人設得意d

差唔多啦 宜家漫畫直頭已經係英雄黎
呢幾期batman睇到我 唉都冇咁好氣

點睇Green Lantern 出櫃

揀Starro真係識玩喎
Suicide Squad原形第一次出場係The Brave and the Bold#25
三期後#28就係JLA同Starro第一次出場

冇咩特別

點個先？

主世界Alan

食earth 2 設定落去
咁佢個女

係on9在睇段對白佢個case似bi多啲

之前佢個仔出櫃佢都搞咗勁耐先接受到
結果宜家

Geoff Johns全盛時期

Flashpoint係咪包埋係呢本Omni度？

有排都未到呢本仲係Wally做緊Flash,Zoom先出咗兩三次,雙胞胎先啱啱出世

隔離POST有高人整左張好正的GIF

總加速師唔夠抽

真定假

當然係fan made

整得好似

屌你synder cut 睇撚到訓著
前3粒鐘好多都格硬拉長，硬塞劇情入去

格硬塞野入去就咪叫先有做電影啦屌
永遠都係有你呢d 盲撐Snyder 嘅傻鳩

戇鳩好撚多位根本都唔洗特登slow mo 痴撚線

睇漫畫有冇話邊個時期入手好啲？
暫時有batman hush&three jokers 同doomsday
實體書質感真係唔同啲

實體書對眼睇得舒服d

同問new 52同rebirth有冇咩故事值得睇

剩係知Metal俾人屌到仆街

想睇邊個角色

最想睇係老爺
幾年前睇過New 52 Court of Owls，但覺得麻麻地

Rebirth睇過the war of jokes and riddles 寫得好垃圾下

Court of Owls已經係Scott Snyder全盛時期嘅Batman
有冇睇Black Mirror, 都係Scott Snyder寫, Dick Batman時期

Ss好似寫dick batman重好睇

後面太多Joker

Black Adam 2022年7月

Earth 1 幾正

我幾鐘意Gary Frank 畫啲畫

Earth 1 Batman = Josstice League Batman
嗰陣睇得好開心

因為果個故事主角唔係batman
係kite man

Hell Yeah

未聽過black mirror

絕對唔好睇tom king batman做你既入門漫畫
會有反效果

Bat.
Cat.
Bat!
Cat!

重口味啲可以睇Morri神本Arkham Asylum

嗱佢唔好用主刊黎玩我就算
宜家本batman catwoman都唔差 又好快睇完

最慘係佢寫故事個方法

成日倒敍？

Tom King啲limited series係好睇嘅

Metal真係唔識欣賞 都唔知佢寫乜
又想寫到crisis級數 又冇個感覺

Hero in crisis

Heroes in crisis

Event不了

Metal出咗Dream
Death Metal唔出Death

時間跳黎跳去 對白又唔清唔楚
中後期重要拖 發夢發幾期

宜家件事當冇發生定點 冇跟落去

Metal 2只係ww獨腳戲
其他角色都唔重要

Identity Crisis咁囉

唔講得 唔好提

係咪死得人多？

最慘係鳩死

唔怪得最初會用identity crisis黎做例子介紹heroes in crisis

都係果句
N52做入手係可以 不過唔好當左n52就係絕對係準則
係就唔駛rebirth 雖然rebirth行到宜家都唔見得好
本來又話5g 結果dan didio都俾人炒埋
新書其實唔駛急住追
反而pre/post crisis睇下d經典故事重好

Batman: Creature of the Night

如果唔限n52同rebirth, 我會推介
Batman: whatever happened to the caped crusader?
Batman: Noel

想睇warm啲嘅故仔就推介
Batman: Li'l Gotham
Batman Tales: Once Upon a Crime
DC Comics: Secret Hero Society

Haunted Knight, Long Halloween, Dark Victory, Batman: Ego, No Man's Land, Arkham Asylum, Bruce Wayne Murderer

呢度都有排你睇

The dark knight returns 1 2 3, killing joke, year one, knightfall, morrison's run

呢啲咁大路以為唔駛特別講添

寫埋啦橫掂都係

早排入左成set death metal
尋日睇左3個issue
勁亂 睇到頭都大埋

我已經放棄理解個過程
Metal 1只係為左之後new justice而鋪
Metal 2只係為左everything is canon
基本上ss由n52一開始寫既所有野都係兩個字：伏線

多謝巴打

Dark Knight returns 同Killing Joke睇過

經典就睇過Flashpoint同Kindgom Comes

Long Halloween 真係經典中的經典

早排本three jokers都唔錯

講起 tdkr仲有個The Last Crusade前傳，不過john romita啲畫唔係個個識欣賞
如果唔係all star batman 都可以睇下

尋晚同啲friend一齊睇JL，勁L正囉dllm

DC唔畀Zack Snyder拍落去簡直係倒緊自己米

重有Golden children
成個frank miller世界

我top 1 batman故事

Jason進化做Bruce

佢唔改結局我已經還神

Long Halloween 出animated series movie

終於

Gotham by gaslight同hush之後
我唔敢再期待…

19年既report TLH動畫配音中左99%人

Gotham By Gaslight故事我覺得還好,本身都冇咩故事可言
不過佢唔係好還原到Mike Mignola個Style

改到Joker係Holiday

The Killing Joke都好失望

我唔鍾意改結局 佢係咪覺得懸疑故事有書劇透所以要改
咁TLH就死撚硬
風格冇乜邊次做得返個feel 所以wb一直唔敢改alex ross

6月冇左bat cat？
Tom king有三本limited series

Batman 肉搏Batgirl

黑歷史

N52已經十年了
睇下cbr點樣討論邊度出左錯

想問下之前套Titans 好唔好睇, 想係呢幾日睇下DC 劇

唔好好撚垃圾
成班角色行行企企 睇到尾都唔知做緊乜

睇下watchman 好過啦

最好睇下啲costume

呢幾日想睇DC劇或戲 有咩推介？

想問下Superman & Lois 定 The Flash好？

The flash睇完第一季好停喇

唔撚係掛，真係咁差?
咁新個套Stargirl 如何?

睇左兩三集好似ok
好過其他cw垃圾
不過唔知質量有無下滑

成套劇既編劇感覺好似岩岩入行亂咁寫咁 主線係咩又講唔岀 感情戲又寫得淺 打戲又唔係拍得好 睇完兩季都係一頭霧水

Stargirl我就無睇 但聽講係唔差

Stargirl幾似disney啲青春劇

New Gods bye

預左啦

華納發表聲明，宣布停止籌備《新神族》（New Gods）與《海溝族》（The Trench）。

溫子仁唔想撈？

Wb不惱9up大

咁WB 想拍咩... 一日未開鏡,都可以取消

不如拍綠箭+黑金絲雀, 情侶英雄

係囉點解好似wb完全冇諗住加入green arrow

想等marvel拍左鷹眼嘅獨立電影先掛

有冇人有睇superman man of tomorrow DCAMU又reboot

已經係上年嘅事

係唔知係咪同long halloween同一個世界觀